{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050251",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "백두수산"
    },
    "text": "白頭水産は京畿道平沢市五城面江辺路467に位置する養殖場で、うなぎ養殖と生産流通を直接行い、安価で優れた品質のうなぎを提供しています。 ハプサップ認証を受けて安全な食べ物であることを保障し、毎月水質検査も行います。 お手入れうなぎ1kgは39,000ウォンで、ソースと生姜を一緒にお包みします。 また、2kg包装時にギョウシャニンニクを、3kg包装時にギョウシャニンニクを一匹加え、素焼きも可能です。 持ち帰り販売は素焼きと下ごしらえのうなぎの両方で作業してすぐにお持ち帰りいただけます。 食堂では野菜のおかずやお酒も購入でき、赤ちゃん連れのお客様のために幼児食堂の椅子も用意されています。 白頭水産は第2テレビの生生情報にも登場した食堂で、安中から彭城に向かう江辺路に位置しています。 公共交通機関を利用して訪問する場合、平沢からタクシーを利用して移動してください。 営業時間は毎日09:00~21:00で、テイクアウト可能時間とレストラン利用時間であり、メニューとしてはテイクアウトうなぎスープ、丸ごとうなぎスープ、お膳立て、冷麺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "白頭水産の場所はどこですか？",
            "answer": "白頭水産は京畿道平沢市五城面江辺路467に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白頭水産では何を提供していますか？",
            "answer": "白頭水産では安価で優れた品質のうなぎを提供しています。"
        },
        {
            "question": "白頭水産はどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "白頭水産はハプサップ認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "白頭水産のうなぎはいくらですか？",
            "answer": "お手入れうなぎ1kgは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白頭水産ではどのような包装オプションがありますか？",
            "answer": "2kg包装時にはギョウシャニンニクを、3kg包装時にはギョウシャニンニクを一匹加えることができます。また、素焼きも可能です。"
        },
        {
            "question": "白頭水産はどのような場所ですか？",
            "answer": "白頭水産は第2テレビの生生情報にも登場した食堂で、安中から彭城に向かう江辺路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "白頭水産の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "白頭水産の営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "白頭水産で購入できるメニューは何ですか？",
            "answer": "白頭水産ではテイクアウトうなぎスープ、丸ごとうなぎスープ、お膳立て、冷麺などが購入できます。"
        },
        {
            "question": "白頭水産へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "公共交通機関を利用して訪問する場合、平沢からタクシーを利用して移動してください。"
        },
        {
            "question": "白頭水産では赤ちゃん連れでも利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、白頭水産では幼児食堂の椅子も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 398
    }
}